點解個立法會開唔到？

完全冇backup
冇應變機制
有乜天災人禍就企左係到

咁鍾意征用會展
依家又唔用

吹大佢，搞到真係好嚴重 損失好多咁，
d傻9就覺得真係好大件事，積怨。

如果你借我20蚊唔還，
我就喊苦喊忽話爭果20蚊開飯，
阿爸阿媽無錢睇醫生，
細佬妹無錢交學費啦。
20蚊